近排沉迷左賭博 現家要戒賭

因為輸太多
唔想再咁落去

有無人一齊戒

利申學生

戒 你就輸一世

All in 埋今晚利物浦先啦

不了 羅賓漢

輸左幾多？

咪就係 有賭未為輸

利申 唔賭錢

話左啦

輸幾多

樓主輸左幾多? 有欠債嗎?